你地拍拖驚撞倒老師定老師拍拖驚撞到你多啲

老師拍拖驚撞到你負
你拍拖驚撞到老師正

撞到老母驚d

比人撞到同老師拍拖

驚扎醒多啲
又唔見咗個女朋友

驚無拖拍多啲

好正好剌激，又驚俾人撞到，睇戲一定要前後腳入場

岩岩見返中學ar sir原來同另一miss拍緊拖，之後主動同我講野，搞到我勁老尷

所以就諗緊其實佢係唔係仲尷尬過我但一招以客為主將我擊倒

女老師男學生=真愛
男老師女學生=人渣